一人一個女朋友嘅懲罰方法

冇野痛得過俾佢打手背
就算搵第二隻手擋都係打手背

連續拍手3個鐘

含含下啜實個龜頭問男朋友死未

咬lin

咬龜頭

咬斷J

含到佢硬鳩哂 又唔俾佢

奶閪

1999
想講
"俾"女朋友嘅懲罰方法
定係
"被"女朋友嘅懲罰方法

你解釋一下下面個句

SORRY巴打
我都1999左
應該係
"俾"女朋友嘅懲罰方法
定係
"我"懲罰女朋友嘅方法

成鬼日搣我
一開始覺得幾爽
之後慣咗就覺得好撚痛

肩哥
做咩中途轉基

咬

Cbt

唔屌閪，屌屎眼

摵lin頭

分手

打春袋

笑死

早上含醒左我之後就走左去

錫春袋